東印，南鳩，西蓋，北宇，中咪麵！

連登5天王
同意請比正皮

負皮咗

Hello Sir

納狗都冇份？

你點的

中咪麵

佢小淫蟲嚟

Push

宇城飛都有資格上
老衲同肥絲死不瞑目

衲dee點睇都出名過宇城飛啦

熱門求其捉件都出名過條撚屌啦
魏書洛陽城、施丹覓腸娶妻彩瑛、n賓、港父、濛、痴撚線港女

北宇係邊撚個

以為宇宙第一美人

世清笠水應佔一席